有無人發覺懶既女人多數都好靚女

身邊識幾個, 星期六日好少出街, 一日平均訓至少10個鐘
有個無返工做廢青, 日日係屋企打機
有個懶到係就算肚餓都懶到去搵野食, 攤係張床訓

究竟係咪因為佢地天生咁靚, 做咩都順利要風得風, 先會養到佢地咁懶

人哋返幾次pt 等於你返成個月

啲錢咁似揾，咪懶啲囉

我ex 就係
利申:紅巴

男人都係

例子：我，金城武，碧咸

靚女有懶既權利
真正懶人連化妝都懶得化 靚得去邊

果啲PTGF我已經當勤力
我講懶果啲係直情連FB IG都唔經營好少UP相

岩, 懶到白TEE牛仔褲就出街, 但又打低一堆人

呢種似係極度內向型喎

或者只有你認為佢靚，其他人唔認為佢靚

其他人我唔知，我就係囉

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

唔靚點會有人想捽

How much

私家雞
有長期水喉射住，驚條春

唔玩ig就極度內向 ？

我覺得靚女=懶唔係指唔番工
反而靚女真係訓得多
唔太做運動 又食得唔多

靚過啲普通人整色整水幾個鐘

溝唔到又話人雞

靚女唔痾屎

同我一樣
利申:靚仔毒撚

外向靚女100%玩ig
但內向靚女真係唔知 所以話似